{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051358",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 넘버25 동해역점"
    },
    "text": "総客室数は35室で、宿は清潔で静かな新築建物です。 位置はやや曖昧で、海辺よりは市内で遊んだ方がいいというレビューがあります。 ほとんどのレビューで清潔さや優しさについて言及していますし、エレベーターはありませんが、寝具が新品なので快適だという意見もあります。 この宿は出張や江原道旅行の中でもいいとおすすめです。 また、この宿は建てられたばかりなのできれいで駐車も便利なメリットがあります。 でも、場所が人里離れたところで周辺の飲食店やコンビニが足りず、最近改装はしたものの古い匂いがするという意見もあります。 客室は清潔でアメニティやタオルも付いているのでリラックスできますが、清潔面ではもっと気を配るべきだという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "35室です。"
        },
        {
            "question": "この宿は新築建物ですか？",
            "answer": "はい、清潔で静かな新築建物です。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "宿はやや曖昧な位置にあります。海辺よりは市内で遊んだ方がいいというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さや優しさについてのレビューはありますか？",
            "answer": "ほとんどのレビューで清潔さや優しさについて言及されています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、エレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "寝具は快適ですか？",
            "answer": "はい、寝具は新品なので快適だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどんな旅行におすすめですか？",
            "answer": "この宿は出張や江原道旅行の中でもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿はきれいですか？",
            "answer": "はい、この宿は建てられたばかりなのできれいです。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車は便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺には飲食店やコンビニがありますか？",
            "answer": "周辺の飲食店やコンビニが足りないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の改装は最近されたのですか？",
            "answer": "はい、最近改装はされました。"
        },
        {
            "question": "宿には古い匂いがするという意見がありますか？",
            "answer": "はい、最近改装はしたものの古い匂いがするという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはアメニティやタオルが付いていますか？",
            "answer": "はい、客室にはアメニティやタオルが付いています。"
        },
        {
            "question": "この宿でリラックスできますか？",
            "answer": "はい、客室は清潔でアメニティやタオルも付いているのでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔面で改善すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、清潔面ではもっと気を配るべきだという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 434
    }
}